====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais je me méfiais par-dessus tout de faire un projet générique , de proposer la clé qui ouvre tout , le nouveau modèle , comme Le Corbusier l ' avait fait .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

